冇人想睇不敗拳王REX?

世紀之戰

一陣實有人話可以一拳打暈佢